到做左大人都未知做大人係咩一回事

有時睇愛回家
放工返黎見部電視開住
大概知d人咩關係
真係好寫實 寫實到睇到有d驚
記得有個節目
類似綜藝揾d明星訪問某d神人
學佢地門手藝
點知一學就識人地幾廿年至精通既野
好痴綫
時間真係好快
猝不及防
細個個陣要think big
到大左就諗自身問題
到而家仲諗唔通
開始攰
無論身心上

睇完你呢個post我仲攰
無論身心上

不如CHING先學好點打一篇人地睇得明既文

有時睇愛回家

死全家

愛回家打手

而家30歲覺得自己諗野仲係好幼稚

條撚樣由第1個post到而家都係噉
都已經廢撚事屌

起下底樓主思想家嚟
不過香港淨係要奴隷